［中國澳門市正式成立］澳門立法會加裝國徽

轉自正報
立會加裝國徽 (07/06/2019)

話根據六月一日生效的新修改《關於使用國旗、國徽、區旗、區徽及奏唱國歌的具體規定》行政法規，近期多個機構都加裝國徽，立法會自然不能「例外」喎。

除立會大樓外牆加裝一個國徽，大樓內的全體議會大廳也同樣裝上大大的國徽。

今日澳門，明日香港

維尼咁搞根本冇可能收回台灣

澳門係真係好多支那人

唔緊要 有錢派 阿媽都可以唔要

澳門人本身就係支那人

根本唔係你野
點可以話收回

明日香港

收回
吞併

唔係, 係我見到網上意見黎, 係一大班咁既人

收老母咩....痴撚線

堅定流

條傻西跌一跌就知台灣大選結果

但我未見過你呢d澳門人係真既

睇Facebook 澳門高登起底組

好多澳門人對反送中既睇法係世界級

佢地本身都有EU居留權

根本一開始就無可能， 所以佢先收買韓國魚，馬英狗

做幾年野咪拎埋身分證囉

中華民國反攻大陸就叫收回
中共打台灣就叫侵略

得1/4人有

一國大於兩制
遲早香港一樣

駁唔到 香港都係

睇怕過多幾年 香港都咁上下 習大大好快稱帝

周街都係新移民 攞完證再帶大陸女人同屋企落嚟團聚

台灣有隊美軍響度，收回？

得十幾萬

佢呢家想鎖國食草搞文革，想拖埋香港落水就真，台灣就唔洗旨意架啦

武力攻打

澳門垃圾

我冇搞呀,宜家諗住搵個台妹搞個台灣護照先

過到日本個關,都過唔到美國果關.(好似高估左大陸)

日軍黎度，即係投降，帶我去買廁所板

遲d去澳門市要用回鄉證

仲要個關做乜？

澳門狗

係咪安個標靶俾人悶悶哋放飛鏢咋！'

其實好多 但好多都唔敢講出口係真 我fb ig好多朋友都撐香港 但見到有啲澳門五毛

永續台獨,制造外敵穩固政權